[即時] 10/9 香港對伊朗 大球場即時討論

已入場香港勁揪！！！
大家記住大聲啲唱香港國歌，半場落黎組人鏈
願榮光歸香港
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

銅鑼灣站內多狗

有冇直播？

求 LINK PLS

現場可唔可以買飛

可以！！

Link!

求link

邊度有直播睇

拍人個頭

Now e 個player 中間有個大暫停符號點整走佢

Apple Live 都有

伊朗真係強好多

完全攻唔到

有冇直播link

仆街岩岩邊個黎?影住個白白淨靚女

入左

屌 咁多位都無人坐

吊老母，出面counter玩野，訂左飛去排左成個鐘都拎唔到

根本要去琴行印定啦